學德文嘅朋友點發 r 音？

我跟住佢用清喉嚨嘅方法練 [er] 音，練咗一段時間都未有成果，有冇巴絲有comment
另外，點知自己啲基本發音岩唔岩

你揾個真人對話跟著學同摹仿可能會有效啲。

無咩特別技巧 咪發德文R音咁發囉

日文系冇r音

RRRR你好撚叻呀, NATIVE SPEAKER?

德國r 音唔係捲脷的 廣東話又冇呢個音 好難掌握

香港邊度有德國人

放棄左 之前睇youtube話含啖水喺喉嚨練習

不過我聽講其實去到講德文既地方 個R你發唔到正宗既都冇太大問題 當然發到固然好啦 可能佢地見你唔係native或者local都會網開一面

想學俄文但都係學唔識 留名

俄文r係震脷
德文r係long口
唔同架

同猶太人慘叫個彈差唔多

lur 左佢 當發唔準算數

德國人都教唔曉我呢個音
但好似唔震都接受到

廢老清喉嚨準備吐痰嗰下=R音

依加係點lur 都唔識呀 直情冇咗個syllable

唔震應該應該點發

應該有d分別

當英文r發 木聽唔到就唔存在架啦

我係當做er咁讀就算

含啖水，好似浪口嗰陣沖個喉嚨咁練習

空
そら
sora

法文r，希望對你有幫助

條脷輕輕力頂住吊鐘，然後用適當嘅力道噴氣，自己摸索要出幾多力，啱啱好嗰陣你就會感覺到你條吊鐘喺度震喇

之前上德文堂個德國人老師教都係發類似“err”咁嘅音。可能係覺得外國人學德文係好難發所以咁教

不過聽聞而家啲德國人都係好求其咁發就算。上年去德國，基本上你發唔到r個正音都冇所謂。

多謝呢位巴打 學法文都一直發唔到個r 而家終於學識了